{
  "world": "the world!",
  "Automatic logon": "自动登录",
  "Account": "账号",
  "Password": "密码",
  "User name": "用户名",
  "Login succeeded": "登录成功",
  "Welcome back": "欢迎回来",
  "LoginResult": "登录{msg}",
  "Language": "语言",
  "Color scheme": "颜色",
  "Light": "浅色",
  "Dark": "深色",
  "System preference": "跟随系统",
  "System": "系统",
  "Open at login": "开机启动",
  "Shortcuts": "快捷方式",
  "Network": "网络设置",
  "About": "关于",
  "Login": "登录",
  "AppId": "应用(AppId)",
  "Server address": "服务器地址",
  "Authorized address": "授权地址",
  "Extraction messages": "提取消息",
  "Send messages": "发送消息",
  "Create group": "创建群",
  "Copy": "复制",
  "Copied": "复制成功",
  "MachineId": "终端(MachineId)",
  "Websize": "网站",
  "Platform": "平台",
  "Author": "作者",
  "Copyright": "版权所有",
  "Application": "App",
  "Server": "服务端",
  "Client": "客户端",
  "Global": "全局",
  "Cancel": "取消",
  "Rollback": "撤回消息",
  "Roback confirm content": "撤回消息有局限性，确定要撤回消息?",
  "Rollback message": "撤回消息",
  "Confirm rollback": "确定撤回",
  "Rollback succeed": "撤回成功",
  "Message forwarding": "消息转发中...",
  "Message forwarding successful": "消息转发成功",
  "Setting name": "设置名称",
  "Unallow speech": "禁言",
  "Pat": "拍一拍",
  "Unfollow": "取消关注",
  "Following": "特别关注",
  "Private messaging": "私信",
  "Remove from group": "移出群聊",
  "Confirm": "确定",
  "Confirm remove": "确定移出",
  "Ask remove group chat": "是否要将“{0}”移出群聊",
  "Remove from group chat": "移出群聊",
  "VideoPlay": "播放",
  "VideoStop": "停止播放",
  "Forward": "转发",
  "Quote": "引用",
  "Cancel Favorite": "取消收藏",
  "Favorite": "收藏",
  "FavoriteCancel": "取消收藏",
  "Save As": "另存为…",
  "Remind": "提醒",
  "Cancel Multiple Selection": "取消多选",
  "Multiple Selection": "多选",
  "Me": "我",
  "Topping": "消息置顶",
  "Cancel Topping": "取消置顶",
  "Notifications": "开启通知",
  "Muted": "免打扰",
  "Clear messages": "清空消息",
  "Delete Session": "删除会话",
  "Search": "搜索",
  "SendShortcuts": "Alt+S 或 Ctrl+Enter 发送消息",
  "SendContentPlaceholder": "说点什么...",
  "Send": "发送",
  "User": "用户",
  "Room": "群",
  "Official": "公众号",
  "SelectedItems": "已选择",
  "Confirm Forward": "确定转发",
  "Ignore All": "忽略全部",
  "New messages": "新消息",
  "Message is rollbacked": "消息已经被撤回",
  "Rollback a message": "撤回一条消息",
  "Please Enter": "请输入",
  "message": {
    "receiving": "正在收取消息...",
    "listStart": "美好的生活从这里开始",
    "dividerNewNews": "以下是新消息"
  },
  "MessageType": {
    "Contacts": "名片",
    "Image": "图片",
    "Video": "视频",
    "File": "文件",
    "Sound": "语音",
    "Link": "链接",
    "History": "聊天记录",
    "Html": "Html",
    "Cmd": "系统",
    "Unsupported": "不支持的类型"
  },
  "Devices": "设备",
  "Preferences": "设置",
  "Logging in": "登录中...",
  "Send To": "发送给",
  "Members": "成员",
  "Chat Members": "成员",
  "Session Members": "会话成员",
  "Session Organiztions": "群组件架构",
  "Session Permissions": "群权限",
  "Session Roles": "群角色",
  "Memebers Count": "{0} 成员",
  "MaxSelected": "最多只能选择｛0｝个项目",
  "NotFoundId": "未找到该项,Id:{0}",
  "EmptyData": "没有了",
  "Home": "主页",
  "DividerEnd": "我是有底线的",
  "JoinTime": "加入时间",
  "Session Request": "好友请求",
  "Agree": "同意",
  "Disagree": "拒绝",
  "HandleMessage": "意见",
  "RequestMessage": "请求消息",
  "HandleResult": "处理",
  "Agreed": "已同意",
  "Disagreed": "已拒绝",
  "RoleName": "角色名称",
  "RoleDescription": "说明",
  "RoleAdd": "添加角色",
  "CreateRoom": "创建群聊",
  "PleasePick": "请选择",
  "SelectLeastItems": "至少选择 {0} 项",
  "RoomCreating": "创建群聊\"{0}\"...",
  "CreateSuccessful": "创建成功",
  "NavigateToChatFail": "导航到 '{0}' 失败",
  "AppTitle": "应用市场",
  "Name": "名称",
  "Description": "说明",
  "Session Avatar": "头像",
  "Gender": "性别",
  "Verification Method": "验证方式",
  "Session Name": "会话名称",
  "Gender:Female": "女",
  "Gender:Unset": "未设置",
  "Gender:Male": "男",
  "VerificationMethod:None": "不需要验证",
  "VerificationMethod:Required": "需要验证",
  "VerificationMethod:Rejected": "拒绝验证",
  "Verification Method Help": "好友请求的验证方式",
  "Code": "编码",
  "Code Help": "不可修改",
  "Profile": "概述",
  "Session Portrait": "头像",
  "RoomNameChangeHelp": "修改名称并通知群内所有成员",
  "ObjectNameHelp": "显示名称",
  "Entries": "Entries",
  "ObjectType": "类型",
  "ObjectType:Anonymous": "匿名",
  "ObjectType:Personal": "个人",
  "ObjectType:Official": "官方号",
  "ObjectType:Subscription": "订阅号",
  "ObjectType:Square": "聊天广场",
  "ObjectType:Robot": "机器人",
  "ObjectType:ShopKeeper": "掌柜",
  "ObjectType:ShopWaiter": "店小二",
  "ObjectType:Customer": "顾客",
  "ObjectType:Room": "群",
  "RenameHelp": "只对自己可见",
  "Rename": "备注",
  "Mute": "免打扰",
  "MuteHelp": "消息将不提醒",
  "Session Profile": "概况",
  "ShopWaiter": "客服(店小二)",
  "WaiterAdd": "添加客服",
  "Enabled": "启用",
  "EnabledState": "状态",
  "Edit": "编辑",
  "AccountHelp": "a-z,0-9",
  "PasswordHelp": "a-z,0-9",
  "Markets": "市场",
  "Transfer": "转接",
  "Transfer To": "转接给",
  "MemberName": "成员昵称",
  "SomeSession": "共同会话",
  "SomeDestination": "共同好友",
  "SessionUnitId": "会话单元Id",
  "UpdateSuccessful": "修改成功",
  "RoleEdit": "编辑角色",
  "Uploading": "上传中",
  "UploadSuccessful": "上传成功",
  "Choose": "选择...",
  "User Portrait": "头像",
  "SaveAsSuccessful": "另存为 '{0}'",
  "SaveAsFail": "另存为失败",
  "LoadError": "加载错误",
  "srceenshot": "屏幕快照",
  "clipboard:image": "剪切板图片",
  "loading": "正在加载({0})..."
}
